[正評是比連加特 🔴🔴🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [231]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

樓主post霸

樓主終於有一次係good topic

post霸

連加特多數都係good topic
上次有成250正評架

樓主綠帽狗

1001綠帽狗

星期日奧利華吹加無普巴 可唔可以投降輸一半

收皮啦車狗 關你叉事呀
琴日又話我係出面寸柒柒 cap左圖黎bin我c未呀

嬲豬呀？綠帽狗

嬲？笑你垃圾渣

有人戴綠帽喎 真係唔知邊個垃圾啦

有on9真係信

摩佬話歐聯出人會有驚喜 唔通係Shaw?

可能卡神

小學生上連登

曼區真係有人帶綠帽

今日馬仔生日

Kagawa

小學雞係咁架啦 唔好怪佢啦

比人撚狗咁撚

好慘

咁都有人信
唔爭在話埋俾你聽
撚羊xxxx gay佬黎, 快D去jer佢條jer啦

呢個真架喎

hentai da

乜香港家陣提早咗聖誕假咩

唔係一定要聖誕先有假放, 雙失都得既

屌 又屈我

小學生上堂偷用電話渣人地

咩排名黎?

成日聲稱自己"比人屈" 檢討下啦

歐聯分？

哈
麥綠帽狗你帶綠帽咩

12月3日，足球數據網站footballdatabase更新了最新一期的世界球會排名。在本期排名中，曼聯進入世界前十

今晚冇伊巴 難道打吡先出

....咁你地真係屈我
又無證據證明我真係gay

你琴日屌我個男老師

英超升得好勁

歐聯分有影響啦應該

lm

而家5隊英超都小組第一
阿狗歐霸又係榜首, 係得拖肥收左皮
實升得勁啦

戴帽嘅機會都冇 更何況綠帽

首先要有女先有帽戴

新人留名

Blocked

佢個名真係同你好襯

天生一對啦直頭

真 獨立？

話咗出唔到

Hi

乜鏝已經係歐洲第三

佢係cc台手足

睇到好亂
一起底見到個獨立

dllm

"My goalkeeper is always the best goalkeeper in the world. So now David is the third best," joked the Red Devils boss.

"[Sergio] Romero is number one and Joel [Pereira] number two, and David is the third best."

又痴左線

答得幾好啵
比干地答就會話卡吐唔係佢首選之類

幾好啊 個個gk都係the best

你死啦 一陣班on9 又入黎你搞掂佢地呀

打比係邊個做球証
千奇唔好奧利華

就係奧利華

唔係公佈左係佢啦咩

bingo!

係佢喇！

我覺得奧利華都算正正常常喎

邊個球證我曼都輸架啦

跑得慢過你?

每次老鼠入黎都貼依張

咪hey0
話晒雀屎係出面同人開片開左咁耐

睇圖都覺得痛

迪馬紅個場🤫🤫🤫

真係睇到都痛

英超球證冇一個係無辜的

我覺得個個friend吹得幾好

摩佬話佢膝頭未得呀
之前博命操個膝d muscle 運動量好高
再格硬復出左兩場
踢完攰到仆街

其實本身話12月尾1月頭先復出
而家要等佢做多d復健再正式復出啦

但如果佢儲氣對鏝打20分鐘已經好大幫助
睇摩同佢博唔博

唔博 再傷直接完季都似

點解摩佬唔比機會WILSON

福仔要屌鳩你了

點解！
點解唔比機會朗隊？

屌你有奧利華場場都輸十二碼

咁你嗰幾球12碼抵唔抵輸先

啱啱check返
上季吹左三場曼
3比1輸比屈仔
1比1和愛字頭
1比1和死痢狗

對屈福特果場冇乜印象
但另外兩場冇爭議啦

冇錯

Wilson

WILSON打9號位我相信會好過福仔

車狗全面進場

小學雞一車車入黎曼區 曼區淪陷

下星期三去奧脫福。Stretford End 飛已買

正

因為你囉綠帽狗

又賴我

如果唔係雲尻耳重用我 daddy撚會理我咩

考牌

出面件咩大總統邊個黎 反曼反得好勤力

小學雞 入黎比人撚完嬲豬

出面一炸低智人員

hi long time no c

唔好撚理啦 無撚聊

YOYOYO,Let's party 49000

摩佬 記者會話 shaw 有機會上陣 希望爆番幾段比我地睇下啦

藍衫果件老鼠你黎架

俾買家睇下樣板咋下話

喂終於有新野睇下喎

算啦 真係唔用就放過梳買過件啦

繼續鳩噏唔該

你個樣

終於放學

做完功課先比上網呀

你都幾重口味。。。

咁撚重口呀

其實我都估係咁，突然早左出
可能係見早排個勢差先出一出黎嚇下人

小學雞只係識屌呢句粗口
但從來得個講字
毛都未出齊

靜啲啦 爆閘狗

做咩係到撚d幼稚園細路

見到佢先知原來以前新奇士算有腦

衝入黎柒
有冇啲個腦正常發展既反曼

連登好多小學雞
回家了

點解捧曼咁多年都係咁既待遇⋯
和平共處唔得既咩⋯

舊登個狗竇話唔歡迎你班25狗

又真係唔得架wo

Yes 叫你地留係到咪返去u u me me

依家啲00後

屈仔嗰場冇記錯嘅話
佢最on9係打馬仔俾人侵犯完冇吹到
之後俾人打反擊輸埋

好可憐

叫你呀

我咩？

都痴線
而家我地又唔係排第一
反乜

你成日係到you you me me
又R gay 佬sp

其實比班on9 反下都幾有樂趣

嗯

排第幾都俾人反架啦
點解要和平共處?

外公都屌埋
毛都未出齊 仲要用放大鏡都完全睇唔到嘅小雞雞 竟然咁重口味想屌埋人地外公 嘖嘖嘖

55

我都覺
反到失左理智
抽下獌水又唔洗死既
但反獌無限放大

反曼需要理由架咩？ 唔妥你個曼字 唔妥你隊件紅色波衫 鐘意幾時入黎爆鳩你閘咪爆囉 又威 又英雄主義 吹牙

由利狗帶起第二都係無上光榮架嘛，見我地第二都要反下架

你一個人又點地法呀

死一世 唔死大半世。係你呢D on9 仔先怕死。抵你一世溝唔到女

利申 : 飛行里數已過一百萬

屌 好撚無聊 爆閘都揾個正常啲啦

成個體育版/狂爆閘喎而家
我地做過d咩黎
近幾年又唔係狂贏英超

正常既就唔爆閘啦

俾人反下真係冇咩所謂
公海大戰post有時仲好好睇添
但爆閘入黎仲要講埋啲低能野真係好低汁

一見佢句「屌你外公」真係笑撚咗 小學雞到

雙性戀，萬能插

仲專屌老野

咪撚理佢啦 一放學就入嚟發瘟 有病真係睇醫生

係近排鏝反勝完西咸之後就開始啲人入黎爆閘 都唔知咩事

唔撚狗邊有得笑

咪又係你囉

因為你囉

我屌你老母

原來文西係...

買件撚羊2號

咁多GAY佬既

Yes

唔是咁易 好難搵一個同羊差不多既

費SIR之後咁多年, 都仲係要靠左羊右華

呢個真 呢幾場贏波佢地都好重要

屌 話撚左我係小妹 冇人信

Sandro好似話一月有機available due to personal issue

可能係wilson

哈

每人射左幾多次

Bam...

Ban 9文西acc啦屌

Bam

Shaw今晚似正選啦 專登post相

想睇埋你的聯絡方法

曲線晒iPhone X

屌 晒命

once you go black

@sorbthebest

屌

夜神都有啦

去軌

咪係踢閪波

車仔

有預感係佢喺最聯最後一場波

其實佢地買完辛祖 咁阿朗素點算 唔是好勁架咩

who knows?

係第一季勁姐
今季全世界都知佢死左腳 又唔係跑得快

但罰球尾機

買完辛祖咪屈阿朗素係25叫佢斷腳躝囉
我轟不嬲ckcfkf 唔會感情用事

屌你日本人黎？

呢度手足個個都識最少4種語言

yes

真
撚羊最勁 識十種

撚羊識狗話

拎去頂摩西囉

佢地d閘得3個

真 見過佢同隻狗傾計傾左好耐
一句都聽唔明佢地講咩

屌你地 咩都屈我

人地冇右腳都頂陳豪

搵左閘頂右閘？

同你傾計就有

應該同緊你傾計

同我隻狗姐

同我隻狗 費格遜大總統 姐
聽左好耐都唔明啲狗話

得你同佢傾 我從來無理過佢

佢之前叫咩名？佢第一次入黎吠果陣已經係show blocked user

係咪嗰個jokxxx

好似唔係
同埋改左好幾次名出勁多膠po

咩咩不敗王者曼 曼聯總冠軍果d囉 佢係咪比曼迷強姦過 心靈好大創傷 起完底睇佢d舊post topic feel到會係變態毒撚

叫我地曼聯是冠軍

霹靂古達都係左中右打過哂

我地大米都係啦

你真識波

高登出新app 回家啦

一直無離開過

兩邊走

今晚無得睇椰子帶朗隊

大米唔撚掂啦

照計就車個陣勁d既 排名未必低過曼

車個陣起碼都係英超冠軍陣容班底
azp後場多面手
大米就係黑鳩me too

係時候回家了

屌 用app login唔到

渣 我都回家了

見到你留名

留係到囉

用電腦又得

阿祖用app 版登入左冇廣告

但改名個啲好煩 唔識點搞

車而家都貼住我地

不過佢回覆啲制好難㩒
係咪iphone x 先係咁

係 我上web版改算

成班人25前25後
趕客走

又晒

頭先曲線都算, 而家直線哂命

想知班煩膠爆閘狗有冇高登ac

diu

到時就有架啦
之前高登解封左好多舊acc, 仲有邀請碼

又要打j了

文西 你估下我係邊個

有無人回家了

成堆人係哂果邊

25

咪撚youyoumeme la基佬

撚有uumeme 企開少少啦

又youyoumeme

撚仔好低汁... 回家了

是咁的，2016年年尾，我因為忽略會員對手機程式o既需求，做o左一個不明智o既決定，加上一直未有好好回應會員平日訴求，最終令唔少會員不滿。事件並唔單單影響我，亦影響一直以來熱愛高登o既每一名網民，為此再向各位表示衷心歉意。

或者有巴打會講，寫好隻app自然會有人回家。我唔否認自己曾經都抱過呢種僥倖心態，但沉思過後，我明白其實只係寫好一隻app並不足夠，要為高登會員做o既事情實在太多，包括提升網速同改善伺服器穩定、維護自由o既討論空間、鼓勵會員參與創作及討論等。因為，高登最珍貴o既係每一位會員，所以落足心力滿足會員訴求係高登o既首要任務。

新app希望係一個好o既開始，為o左令會員能感受我o既誠意，我在此宣佈，使用新app o既會員，登入後將可永久免睇廣告。

當然，新app上架後高登管理團隊唔會因此鬆懈，我o地明白接下來o既日子先係關鍵，要做一個令大家暢所欲言﹑上得自在o既討論區，除o左值得信賴o既團隊，亦十分依賴各位會員積極反映，在此感激每一個o係封測期間為新app回報問題及提出建議o既會員，希望新app上架後各位繼續多加提點。

最後，我想對多年來喜歡過高登o既每一位朋友講：「無盡感激，多謝。」
如果大家覺得新app幾好用，煩請到App Store同Google Play留個正皮。

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：

HKG簡介
高登全新官方app HKG正式登陸iOS及Android平台，採用嶄新用戶介面設計，並支援多款主題顯示風格，致力為各位巴絲打提供全面的使用體驗，功能包括：

-瀏覽貼文、轉台、跳頁、登入及F5「重新整理」
-發布貼文及回覆（支援儲存草稿與預覽）
-通知（熱門貼文/新回覆/PM）
-三款標題列表顯示風格（圖文混合/純文字/純圖片顯示）
-標題列表顯示方式（正常/節省空間）
-四款顏色主題
-可調整標題與內文字體大小
-閱讀及發送PM
-內建瀏覽器
-自動下載圖片(可選永遠/永不/只限使用WIFI時)
-隱藏/取消隱藏貼文
-封鎖/解鎖用戶
-搜尋貼文及作者
-留名、回帶、起底
-圖片庫
-正/負評
-假標題模式
-無痕模式

回家了

Yes 我都回家

求下你唔好

求你老友唔好就真

回家了 高登再笑尻你班獌狗

大家回家嗎?

Ok

No

快 驚你番去就唔笑 求你快啲笑啦

等左好耐都無入黎笑

返高登再撚你班傻閪

邊個撚邊個都唔知 on99

goodbye

而家求其講一句撚人就當真係撚左人架啦
精神勝利法

真係隻隻獌狗都識講哩句

見得你d撚樣多就知呢句野係真

呢到班曼唔該咪番高登影衰晒唔該

個咩hazard女友上次爆完閘自己喺車post比車迷話
條友做乜鳩
雖然都係大總統on9啲

Hazard女友呀 我地係高登等左好撚耐啦 你究竟番去笑鳩我地未姐 等緊你爆鳩我地閘呀
呀Kante No 7 都係呀 快啲黎爆我地啦

你叫咩名 個邊無你個名

條友琴日俾我撚狗咁撚

精神勝利法

用你套講法，你宜家又走入我地輪喇

預左ok?

不過作又話作預左俾作屌呀嘛，柒頭

估撚到

Btw 個邊有兩個柒頭叫連加特到底邊個係係
驚嚇親細路

你攰唔攰
無雙mode差唔多開足成日

你老母生得你咁弱智都預左你俾人屌啦

係得你先同佢玩

都估到佢又講嗰句啦
笑到仆街

笑左

有時真係忍唔住...

你知你班手足將啲弱智球員改做名啦點撚知邊個打邊個

佢尋日嬲左成日嘛

原來講野成隻小學雞咁就叫撚人
長智識了

我都學到野

最好笑係諗住r曼城手足幫拖，點知冇人識佢呀

唔洗架 入去屌就得架啦
依到你都唔知邊個打邊個架啦

啱

連區最低能

認真
想比你黎高登撚我地
要唔要我借d account比你地

有撚r過 我一直都追住連狗黎屌

喂 你究竟入左舊登曼區爆我地閘未姐？等撚左你好耐啦

你係咪睇唔到我呀傻閪

點撚知你係隻人妖姐

接受唔到絲都睇唔起你班狗？

琴晚連車迷都唔理鳩佢

人妖係絲

真係流浪狗黎

呢條小學雞開埋D白痴 IQ題post 就知佢幾幼稚

毒撚未見過女人唔怪你

有丁的女人

我都係絲打

我都係...

we are all 人妖

你咋

隻人妖 hazard 女友 好撚weak

就黎比佢撚到潮吹...

點算 爆閘狗去左邊 舊登等緊你呀 大總統 hazard女友

hazard女友一早係個邊

人地睇清緊你地年齡層呀

10年開ac 好叻叻

笑到仆街 家下好撚驚呀

原來一直同小學雞鬧緊交

唔係好叻
只不過終於明白點解你地既邏輯咁撚奇怪 原來腦荀未生埋

唔怪得你咁撚奇怪
原來你個邊比咁多人block 左
單機開所以黎爆閘

on9到咩程度先會用上左幾耐高登黎打飛機

上網玩下咪算 原來你咁重視比唔比人block 記得唔好得罪人啦

拿你又曲解我意思 不過我而家唔怪你
我從來無用上幾耐黎打飛機，只不過發現原來班對手全撚部都係小學雞黎有啲失望唧

開acc年份係睇你年齡層炸
佢講野 真係忍唔住笑

冇呀 但你所講既玩下咪算係一個人玩既咁就不了

原來咁叫比好多人block 咁我收既PM數咪嚇撚死你

講得出咪唔怕認囉，男人老狗遮遮掩掩柒撚到

唔係男人怕咩柒

做乜鳩依家d轟迷肉酸左咁撚多

佢地叫我黎爆閘喎

唔叫你就唔黎咩

睇心情

原來真係狗黎...
人叫咩佢就做咩...

叫佢走 佢會唔會走

叫佢食屎 佢係咪都會去食

乜原來咁就爆左 weak

單拖爆閘

已經熄左登？

不嬲都好少去其他球隊度睇 留言就更加唔會
連登真係愈來愈多小朋友......可能覺得好威好型

佢話佢知你年齡層啦

你死啦 佢知你年齡層啦 你死啦你 行路小心啲

仆街了 當我冇講過
只係由細支持到曼聯大 又轉唔到會
冇諗過會搞到咁嚴重 比條生路

雀屎又係出面挑人機
g持下手足啦

叫佢爆閘就爆
爵士叫佢入post又唔入

狗仔發脾氣

希望今晚輸波
落歐霸狙擊雲加

the fuck????

輸6球先落到？

唔是7咩

衛冕歐洲盃

雀屎係我曼葉問

屌奶星
高登新app又幾好用
雖然以前lihkg仲好用

綠帽狗搶唔到1001？

不要再說了
個bot short左

好似你走堂上連登咁得閒咩

8點都要上堂？

人地有錢 唔係係香港牙

英國依家2點幾

我有話而家咩 佢兩條on9朝早吠到夜晚

你未一樣

人地失業廢青 唔好怪佢

Except u troller

BREAKING: Pep Guardiola says David Silva is doubtful for Sunday’s Manchester derby at Old Trafford. #SSN

自從上禮拜雲爺爺講大話之後依啲都係聽住先

點解silva要剪哥狗頭

Manchester City could be without a key man for the Manchester Derby this weekend.

David Silva is rated as doubtful for the trip to Old Trafford to face Manchester United on Sunday (Watch live, 11:30 a.m. ET on NBCSN and online via ) according to his manager Pep Guardiola.

Silva, who scored the winning goal for City against West Ham at the weekend to extend their Premier League winning run to 13-straight games, did not travel with the squad for their UEFA Champions League clash with Shakhtar Donetsk in Ukraine on Wednesday.

Speaking ahead of that game, Guardiola had the following to say.

“David Silva has a little problem – I don’t know whether he will recover for Sunday,” Guardiola said.

If Silva does miss out, it will be a big blow for all-conquering Man City.

The Spanish international leads the Premier League in assists (along with his teammate Kevin De Bruyne) this season with eight so far and he signed a new one-year contract extension last week.

With Paul Pogba suspended for Manchester United for the derby and Silva doubtful, both teams could be without two key players in central midfield.

City have the likes of Bernardo Silva and Fabian Delph who could slot into midfield, while youngster Phil Foden may also be promoted to the bench for the derby.

Guardiola certainly has options if Silva doesn’t make it, but there’s no doubting the diminutive Spaniard has been in sensational form this season for the league leaders and a big reason for their imperious form.

撚狗

Keep住踢好啲

好凍

普巴呢啲死獌狗真係閪口嚟
咒人傷，佢就傷咗啦
屌你老母死獌狗

仲有冇其他version

屌你真係煩到仆街 有gay羊陪你仲嘈凍

咪屈我啦屌

又meme youyou

你地真係唔好過返去影衰人

回家了

你呀

話說鏝城真係好鬼多光頭佬

擦哥狗鞋
同埋費事比哥狗觸景傷情 個個都有頭髮⋯⋯

冇即討？

回哂家

..綠唔開

好擔心hat trick..
好耐無見佢

無人開？

個個似你咁得閒咩

開左

U19s: FT - #MUFC 1 CSKA Moscow 0. Bohui's penalty clinches victory as the Reds finish second in #UYL Group A and progress to the play-offs.

今晚真曼＋真反曼睇直播

哩邊無撚晒人

#MUFC line-up v #CSKA: Romero, Valencia (c), Lindelöf, Smalling, Blind, Shaw, Herrera, Pogba, Mata, Rashford, Lukaku

梳

盲防中？

Forza係放佢防中
係就好睇

似左中堅

3中堅啦

shaw

mk走得？

但官方放位佢似防中喎
無啦啦唔會放咁前 仲要佢慣性係中堅

個排位似防中喎

睇官方line up盲似係防中不過最後都係大機會踢翻中堅

雪返半季先啦

官方有時都唔準 未到warm up睇佢地真係唔知daddy點排

盧卡古坐下啦好嘛 又踢

究竟係考牌戰定最後一戰

防中！
希望今次真係 無憾了

打撚死華西

bye mk

而家先得50場....慘

生生性性啦

傳緊買rose

Rose都係成日傷

eba又冇後備

bailly又遲左一個禮拜

其實佢好返晒未

"Zlatan is not injured," Mourinho said. "He sometimes needs some very hard work on the muscular area which supports [the] knee which had problems.

"When a period of hard work comes, also the fatigue comes. To work really hard for a certain period of time, he cannot play in these days, so we decided to do that after Watford (a 4-2 win last week).

"He's on that cycle of work now, divided between gym and pitch. He'll be out again tomorrow [Tuesday], but back to normal work after CSKA.

咁講應該對鏝會出佢

SHAW!!!

輕輕鬆鬆贏埋佢出線啦

華西就死

啲俄佬踢波真係好撚hea

Lkk真係垃圾黎

梳好撚fit喎

白lin d 傳波

一下推左走右都J撚死

轟次名

好似得三隊揀

今年啲次名 拜 祖 蝗

如果聽日利都首名，咁必中巴塞、巴黎同比錫達斯

雙巴 加 波圖/比錫達斯

仲有三隊 可能中波圖呢

無波圖

望就望猁首名 同拿玻里出局
咁曼有3隊易打 3隊難打中

猁輸仲正

見到朗隊喊左幾次啦

馬蹄出局

Mourinho promises 'more chances' for Shaw after strong display

shaw 同羊一齊玩左路

朗隊回家睇波

梳打返起
起碼慳40M

琴晚無睇，梳b表現成點，竟然咁耐無出就MOM

Shaw 傳波有senses 攻守平衡好過羊

喺英超打得返今朝個態就係囉

盧梳會戰勝歸來
羊撚會瞓進棺材

Shaw

屌你啊

羊pom

已經記唔起Shaw瘦果陣個樣...

競爭係進步原動力（包括惡性）

拜贏左鈀

3:1好似係

抽中拜既話 有冇機會贏

下體打歐霸

請釋放電話佬

季初先笑完我地小球會

左閘問題解決

大衛施華踢唔到打毗

琴晚有人老抽

好型

其實好撚大隻

執定包袱等賣啦mk

今場睇落狀態唔錯 值得係英超得到機會
最重要係 唔好踢兩場又傷9左

心態同狀態都幾好
啲落底幾sharp

pogba

一日未開波都唔撚信

哥狗想佢唔洗跟隊作客 順便fake下你

人地冇silva 仲有kdb 阿古獸 耶穌 丁力 yaya b.silva

一撚三，基本上=一個抽贏人地成條中場，勁撚到

一個KDB都屈撚咗機啦

妹真係好撚勁

咪臭係 仲有po霸落唔到場 憑咩贏人

你落場咬佢地

一定全場追住kdb黎咬

Lin咪我曼迪布尼

你先係

老豆真係想長轉343？

摩連奴説：“事實是，艾歷拜利不會在週末出場，菲爾-鍾斯和費蘭尼有機會登場，伊巴謙莫域有很大可能出場，馬迪受傷了，但是我確定他會踢這場比賽。而卡域克則不會出場。”

此前在曼聯對陣阿仙奴的比賽之前，槍手主帥雲加表示拿卡錫迪會缺席這場比賽，但是最終法國前鋒還是出現在了場上。而在曼市德比之前，哥迪奥拿則表示大衞-施華出戰成疑。

對此，摩連奴意味深長地表示：“(我説的)這些都是事實，就像拿卡錫迪和大衞-施華的情況，這些都是事實。”

樣又似耶穌

點解對手球波冇offside?

打強隊踢3中堅啦 應該係

打比預演姐

盲包越位？

收到WIND要練反勝

343先可以完全解放華西撚羊
你地唔發覺343之後 兩閘有好多機會表現咩

唔睇名以為Jokic

點解摩佬咁誠實唔學下之前費sir放煙幕呃鳩對手

係普巴番黎之後

盲包晒

佢鳩up 咋嘛
放流料一路以黎都係佢玩

Wingback嘛

分分鐘拜利都出得到

福仔真係好撚勁

馬達

本身打梗歐霸個兩間A字頭球會

兩球中埋同一條柱位

屌見到朗隊咸左

唔係要返高登呀

想當年joe點撚大家 點無視大家

就好似mk妹當初唔鐘意你條毒j

玩鳩你 而家冇哂市場 道過歉搵你埋單一樣

飛左出場外好似唔計
睇波個陣李奧話球波係offside, 旁證失誤

出哂界

原來咁樣都會計 混淆左

下體小球會

馬達bb勁到...
琴日第一腳比福仔 功架真係

假左啲喎

其實我就係佢

可惜停3場

飛咗出底線唔係唔計?
越位好似淨係計底線前

老老實實 連狗咪一撚樣
仲要咁多小學雞

Reported funson

愛字頭係咪出左局

Jose Mourinho has promised Luke Shaw more chances at Manchester United this season after he made his first start in over seven months.

肥shaw戰勝歸來

出左啦, 踢5場先得1分

仲要個一分係靠朗隊執番黎

shawb後生仔好氣好力 有得踢多啲好事
唔洗睇撚羊uumeme

Shawb 好高質但係 個名有梳字既會員都好低質

初初岩岩抽個陣 以為呢組最強既對手係benfica
但屌你踢完小組賽 0分

我埋

屌你呀
撚羊下下出哂奶力踢都針對

邊度討論高質啲去邊度
唔想日日睇釣line雞 屈毛

班垃圾小學雞好撚鍾意咁做，唔係同佢相同意見你就係五毛，本質同共慘黨冇分別

情況同lin一樣
球員無問題, 會然戇鳩姐

葡萄牙野

咁shaw 既會員仲on9

屌呀 我做錯咩

shaw根本無人理...之前都無得出

3場 又唔係特撚登都3場
下場踢完直接扔個聯賽冠軍杯比鏝選啦咁

咪撚on9啦
直紅不嬲3場
拍手唔洗加已經好好

直紅不嬲停3場啦 假膠？？

忍唔住

特登既點止3場

🤪🤪🤪

大家回家？

<----係咪唔俾用呢個公仔 d人好惡咁

你咪叫春

所有uumeme入晒撚仔數

叫春留返係度叫啦, 舊登講返波啦

以前起碼一半po 認真討論到幾頁
而家99% 既po第一頁變屈毛 假膠混戰
你認真就俾人話你真心 好無癮 無個po可以浦得耐

又關我事
真係萬惡羊為首

又返去比牙joe當狗撚? 不了

依家d人冇咩理性討論 知少少又下結論 老屈人 跟住一堆人跟風一齊屈 之後一齊炒車 炒完唔撚認衰 really no eye see. 心智未成熟 仲要有費統呢d on9. 都一堆人當佢真膠

其實舊登曼區都有幾個係撚咁鳩叫25狗

用撚慣左連登apps
等高登再改善下先

咁要返去就係咁

你咪撚on9啦柒頭 又比人cap呀

屌真係多小學雞...
唔怪得又成日比人CAP圖

仲有果啲玩line 雞點數雞又係咁推
一個玩完第二個又玩好似好好玩咁

依家好多垃圾po都幾百個正評
尤其係投票po

成個熱門都係啲on9投票po

高登果個Ｄ 手勢怪怪地
唔算好岩ios

下面條bar 好難用
等佢update 個UI

16強分分鐘要對賤種/祖記

屌琴日俄佬個教練見到入波都O咗嘴

次名咪對疤鈀

想教訓好耐

真係要計越位咩？

真 證明自己係強隊

最好，真心，睇下差幾遠

陳晚朗隊有返去睇波

回家感覺真好

blind包晒
off the pitch既球員需要球證批准佢離場（入場都要等批准）先至唔計包越位
blind呢球自己飛出街 行番入場唔洗球證批准 屬於包越位

禾地都回家了...

打穩守突擊都唔係冇機會嘅

出返對中堅 防中有馬迪應該有得踢

馬體同多仔落去追擊雲爺爺

個個舉手

連摩佬都話 佢一開始認為係offside
但半場睇番覺得冇offside

垃圾mk 唔該一月自動自覺走

換kagawa 番黎

【體育】據權威足球雜誌《法國足球》舉辦的一項虛擬投票，西班牙門將迪基亞的實力在名宿的心目中僅排世界第7位，似乎曼聯領隊摩連奴「高估」了他的愛將。

曼聯的西班牙門將迪基亞（David De Gea）近年一直以「一人救全家」的姿態，多次拯救紅魔於水深火熱之中，像上周作客阿仙奴一役的14次撲救，更可謂這位西班牙國腳的其中一場代表作。雖然曼聯領隊摩連奴賽後開玩笑指迪基亞只是「第3出色」的門將，但原來在一些人心目中，他遠遠不及第3。

《法國足球》日前舉行了一項虛擬投票，由簡尼沙利斯、托度、美亞、舒華沙及歷迪斯5位退役門將，以金球獎的投票方式選出世界最佳門將，結果。不知道迪基亞是否欠缺「觀眾緣」，在今次票選當中只排第7。

獲得第1位的是德國門神紐亞，雖然這位拜仁慕尼黑門神過去多年一直表現出色，即使近兩季不時因傷避戰，但他在很多人心目中的地位依然不變，5名評審的前門將都給他最高分數；第2位就是意大利的保方，這位下月便踏入40歲的老將多年來都深得球迷愛戴，加上退役在即，今次投票名列前茅亦不令人意外。
《法國足球》世界最佳門將選舉結果
排名 門將
1 紐亞（德國/拜仁慕尼黑）
2 保方（意大利/祖雲達斯）
3 泰拔高圖爾斯（比利時/車路士）
4 洛里斯（法國/熱刺）/奧比歷（斯洛文尼亞/馬德里體育會）
6 基羅拿華斯（哥斯達黎加/皇家馬德里）
7 迪基亞（西班牙/曼聯）
8 達史特根（德國/巴塞隆拿）

ddg 真心想問紐亞點解可以霸第一咁耐

真係勁 好全面 有震懾力

3-6

好似排完1 2其他是但咁

Lead住條後防 長期係歐洲賽出現

諗住尋日會輪換下佢 點知bench都冇

英國《每日郵報》報道，運動裝備超級品牌Adidas即將與曼聯前鋒盧卡古簽訂球鞋贊助合同。

此前，盧卡古的球鞋贊助商是Nike

據報道，盧卡古將會從與贊助商簽訂的新合同中，獲得每年約100萬英鎊的贊助費。如果幫助曼聯和比利時國家隊取得進球，他有望得到額外獎金。

上次摩佬講完 adi就做野

曼聯名宿史高斯質疑了梳爾的生活健康問題，但是仍然覺得他很強，需要得到更多的比賽機會；謝拉特表示摩連奴不用梳爾有自己的原因，同時也肯定了梳爾的實力，並希望他成為常規主力。

史高斯在BT Sport説：“挺難評價的，因為有很多事情是我們看不到的。我覺得他沒有儘可能保持生活健康。

“從體型上講，他看上去需要每週都踢比賽。我們也有朗尼這樣的球員，一旦有幾場比賽沒有上場，他在場下就不能控制好自己。

“他需要經常踢比賽，包括週末的、週中的比賽。

“梳爾能得到連續的出場機會嗎？我不是很確定。現在的問題是艾殊利楊格在左路打的風生水起。

“我希望他在這裏有未來。幾年以前，我以為我們簽下了世界上最好的左邊後衞。

“他是俱樂部最好的左邊後衞，週末的比賽他不會上場，但是他已經表現出來了他的能力。

“他就像一個飛行器一樣，他對於那個丟球有一點責任，但他依然很強。我找不到另一個能夠像他一樣改變比賽的左邊後衞。”

謝拉特表示，摩連奴不用梳爾肯定有自己的原因，作為英格蘭球迷希望他得到更多機會。

謝拉特説：“我覺得摩連奴這麼做肯定是有原因的，他想激發出梳爾全部的能力。顯然摩連奴對於梳爾不太滿意，可能是體能或者是體型。

“全體英格蘭球迷都希望他能成為常規主力，因為當他發揮出色的時候，他是世界最佳左閘之一。”

shaw打起啦好嗎

希望接我羊班

不了 成日亂搞關係

....認錯人？

最好係咁

法國好多巴打 都好錫肥仔梳 雖然傷患多踢得少 但重係對佢不離不棄

shaw b 博盡爭個世盃後備位啦 踢走撚羊

佢唔係傷既話真係好J 過rose 同bertard 好賤

靚仔真係大哂
lin呢D醜男再努力都成日俾人盲反

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣....

喂 好啦喎 唔好成日針對羊好喎
無羊你地會排第二

排第6果個憑乜撚野

琴晚即討仲有班人死都話offside
話出左底線就唔洗計
又叫人睇球證
果然即討係多on9

琴晚有線個個話球證誤判講左好耐

打錯,係球例

有時真係忍唔住笑

訓左冇睇 LKK琴日好似幾fit？就算唔計first touch彈左入龍 都造左好幾球波同打得後過福仔？

利申 岩岩睇完精華

宮城良田呢隻賤種狗 佢都有今日啦

柒到仆街

應該假膠？

g持 deal

Shaw 好快一推就過 防守好過羊 可惜出波冇咩威脅

傻鳩大總統又放學？

琴晚Blind 同Linderlof 都踢得幾好 D出擊幾準同搶到好多波

條傻仔真係極易認

幫你老母執緊骨
陣間再傾

假膠搞到人地咪又係死
呢啲咁嘅垃圾煩膠早死早著啦

但係佢防守失位

不過我都覺得好心出多啲佢啦

咩事

40場主場不敗 唔知頂唔頂得住鄰居

block 咗佢
一入嚟見到成版得返佢個 username

daddy之前講過梳需要3-4場波同球隊要承受佢幾次失誤先叫回復到最佳狀態
希望快車中間d杯賽可以出晒佢做正選

呢個咩榜黎
2-6都冇可能高過ddg啦

傻仔係咁

我發現如果我唔撚佢就已經冇人理佢
做人做到咁都真係幾慘

3,6起碼有盃
4真係憑乜？
btw 排第6就咪鬼買第7啦

呢位ching好橙 你地嬲下滿足下人得唔得呀

條傻鳩又幫手推po

我都懶得撚佢

我笑到收唔到制

如果我第時個仔好似佢咁on9
應該送去孤兒園算
定係佢已經比老豆老母送左去

明明係反曼
又拎人地legend做名係咩玩法？

威囉 型囉

明明係曼fans
但用死獌狗做名又係咩玩法?

睇黎佢好嬲
可能講中左

唉屌sor囉

自抽

收皮啦綠帽狗

我妻同學反曼都高質過呢件

睇MANTV 見到雲佩斯 ,掛住佢

同盧卡古簡直兩個世界

之前個橙頭xxx都係反曼？

係咪個個一半阿迷?

佢係

你無追擊佢好耐

做乜成版都係show blocked user

因為個on9 冇人理

我不嬲都唔記仇的

佢病情又嚴重左... 改左名以為唔認得咩 真心勸你睇下醫生 咁既行為唔太正常 可能有心理問題 要正視

我唔同意

哈
羊都靚仔過你

Both 柒喎

lol

Young 好cute

呢排連子表現值得屌少一陣

yes 睇見會然Lin呢兩日開無雙
直頭諗唔到反Lin既理由

識貨 唔同上面班人

條弱智洗版洗得好撚快

場內場外，呢個月player of the month 一定係Lin

唔係話吹停比賽前落左底線既人當係企左係底線咩
所以無越

Lin個樣幾似藍精靈

肥左既shaw都靚仔過lin

以為咩事推得咁快 點知原來又有on9仔

屌你老母

其實唔只白lin 好左好多
細緊都好左好多

睇返精華妹妹真係進步左好多，只係仲未介到食紅牌

其實佢好少食紅

下場實出lin 同 羊

屎波踢返大佬寧果年既水準姐

打俄羅斯野唔好吹奏啦
對阿個場

打鏝無妹妹都唔係最令人擔心既事
無左朗隊先唔知點踢

Mark Clattenburg: "Even in the Premier League, I still smile at the first time I came across Roy Keane. He screamed at us for a corner and I'm sure it was a goal kick but because he screamed at us so loudly, I gave a corner, I was that petrified of him."

放張大頭相係場邊囉

佢隔離應該係卡域克嚟

卡膠+朗隊

琴晚屎波寧兜口兜面傳左個波比人 比人打反擊 都最少兩次 好係邊
白lin就真係好左 傳波合理性正常過屎波寧

朗隊心繫最聯

細緊比修夫基話完佢唔識用波之後，佢又真係多左用波，少左一腳清

修夫基行撚開啦
搞鳩我地宗師 正一仆街

下場對鏝先係考牌戰

Manchester United confident they will land Tottenham left-back Danny Rose for £50m in January or next summer

Jose Mourinho believes Danny Rose will become Manchester United's next first-choice left back in a £50million deal.

The United boss is increasingly confident of landing the England defender next month or during the summer transfer window.

United were keen on the Tottenham player last summer but missed out as he was recovering from a long-term knee injury and Mauricio Pochettino refused to sell two full backs after off-loading Kyle Walker to Manchester City.

Jose Mourinho wants a new left back after relying heavily on veteran Ashley Young this season

However, Rose's position at Spurs has become less certain since the summer. His interview with The Sun newspaper in which he questioned the club's wage structure and admitted that he'd consider a move away is known to have irked the Tottenham hierarchy.

He has also been omitted from match-day squads — including last month's north London derby. Although Pochettino insists he has no problem with the defender, Spurs may be willing to listen to offers for Rose in January or next summer.

United admit that agreeing a deal with Spurs chairman Daniel Levy — a very tough negotiator — will be an arduous task.

Ashley Young, primarily an attacking player, is currently filling the left-back role, while Luke Shaw, a £28million capture from Southampton, is clearly not fancied by Mourinho.

Source: Daily Mail

木木係咪真係木木？

有無人出年去睇wc

收皮啦摩狗對前列贏得幾多次

應該淨係可以睇到決賽

抽？

屌，用返梳好過啦

電視機睇

仆街死啦

枉我咁支持你

梳尋晚打成點

你幾多號入

好撚差 不過motm

18

企開d啦屌佢老母

諗起馬迪

你會係25xxx-26xxx

cls 垃圾玫瑰都要50M 搶錢咁搶

睇完琴shaw咁勁 rose都係收皮啦

仲要一樣咁撚易傷

對鄰居出梳打左翼衛 有冇得諗

343已經係

但無得諗 有我羊

有羊shaw 買右閘好過啦 踢死華西咩

大米可頂

有無一日係笑

大米季前熱身賽踢得幾好
我開季仲好期待佢今季會攞硬左閘正選
點知到宜家仲係靠緊羊

羊尾機到痴線 開季到依家出親都有貨交

其實中下遊黎真係較實而不華
羊就維拉 華西偉根

費sir 買翼真係未擔心過
一黎就8-2💁🏻‍♂️

老豆連伊巴都擺落雪櫃

最適合佢既位置

以前多啲熱血又會直接落底嘅翼
依家啲翼成日玩波

傷未好呀

連廢lin mata都打得好過mk

🤭

唔同既 上一代基本功好穩陣
仲記得奧沙左腳chip入

係咁轉身護波

換去同愛記換朗隊返黎好過

同奧燒一換一 絕對歡迎

一月自己躝啦 去多仔換返香川好過

依家勁個啲都係cut in

真係勁個啲多數妖人黎
貴到仆街

而家已經唔興落底斬波
新一代落底斬波勁既勁, 真係一個都講唔出

拜狗個高文係咪翼？
好似幾勁 但唔知佢係邊一type

NANI回家吧

朗隊踢翼都勁過哂佢地啦

睇黎禮拜日LIN應該都打正選
唔該唔好怯場
最撚記得上季主場輸曼城成個上半場係咁斷唔知做乜鳩

今年帽事既...

冇得揀 MK個態咁樣 mata 9成擺bench

應該都係咁出

冇妹冇party

啫係九成九又要靠DDG

0組織力 對面咁猜法 強如ddg都頂唔住

依家爆底斬波變左 閘做多
翼通常都係主打cut in

啲翼變唒做閘
係哥狗先用返順腳嘅翼鋒

但用得好勁

其實都岩，可以接應個波個陣用far foot順腳射
又可以拉邊，落底

正評左LIN，今季6球4助攻 真係估佢唔到，仲要咁少時間出場

勁過isco

留名

下場會斷腳分離

原來之前爵士唔係9up

On9完未呀

一早話左大器晚成

返工？

Off

fuck u

good

得你會理佢 block左佢咪得

你地不回家？

最出色原來係單人逼搶
啡色嘅尼因高蘭

D人好惡

回左了 啱啱先覆完

當依到fb?

P圖P走咗隻腳板

羊又入左fifa UT既TOTW，我羊又贏

但係連加特對妓入2球都冇份，垃圾EA

見到朗隊，要課金了

戒下你叫春咪得

佢叫左成年

所以咪話戒左佢

我曼啲fans都特別正

哪裡才是家

Mourinho sent a #mufc scout to watch Sergej Milinkovic-Savic during Lazio's 1-2 win vs Sampdoria #mulive [cmw]

同一星期 有兩個暴連人已經好撚好啦

呢場佢踢得幾好又入埋波
快d買

冇普巴都唔驚 第二個普巴
有普巴嘅話 就兩個普巴

Btw 佢親生細佬踢過曼聯
希望如果真係買佢個陣會幫到下手

兩個普巴+電話佬+奧燒

冬天買o燒同佢啦

一陣就簽普巴親大佬返黎

奧燒都係想end contract sign 平啲
Btw 到時真係排兩個陣同鄰居鬥餐死

唔差在三兄弟啦

Savic Pogba Gorezca

補兵衝冠 你識咩

咁馬迪點
正選：馬迪 普巴
副選：Savic Goretzka
Ff

雲爺爺表示死都唔益你

我守住連登

有佢地仲使馬迪咩

馬神有排玩

冇hehe

回哂家無人了

嗰邊都冇人

即係個個訓哂, weak

暗戀的滋味 妳不懂這種感覺 早有人陪的妳永遠不會

＊看見妳和他在我面前 證明我的愛只是愚昧
妳不懂我的 那些憔悴 是妳永遠不曾過的體會

屌你老鼠！

明知道讓妳離開他的世界不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的人獨自守著傷悲

講左未

yes
正式了

叫完未

咁你貼乜野歌詞

諗起我過去

屌你

屌你老母！

深夜留名 希望星期日拎到一分

on9 大炒

薩克達 同 西維爾 次名都ok
睇抽中咩隊了

薩克達 西維 波圖

鏝8成副選
輸到兩粒

Sleep is for man dog

拜、祖、西維爾、薩克達、波圖、皇

好想抽到賤種

打包你de gea+pogba

屌奶星 咁多勁旅打歐霸嘅今年

迫害爺爺

Manchester United have given Jose Mourinho the green light for important mid-season improvements to a squad competing on four fronts for silverware.

A January transfer budget “in the region of €90million” is an endorsement of the managers achievement in leading United to two major trophies in his first season at the club and United’s strongest start to an English Premier League campaign since Sir Alex Ferguson’s retirement.

///

Mourinho is conscious that Pep Guardiola is pushing City to spend in January on defensive reinforcements with a second bid for Alexis Sanchez also under consideration.

Mourinho has identified three principal weak points in his current squad: left back, winger and central midfield.

No one has managed to consistently hold down a position on the left side of United’s defence since the club lost Patrice Evra to Juventus in 2014; and current first-choice, the 32-year-old Ashley Young, is out of contract at the end of this season.

The group is also short of a specialist winger with pace. Mourinho usually divides starting duties on the left side of his attack between Marcus Rashford and Anthony Martial, both right-footed attackers whose preference is for a more central role. Adding a left-footed wideman would increase the team’s tactical options.

Crystal Palace are mulling over the possibility of ending Timothy Fosu-Mensah’s loan spell early and sending him back to Manchester United, according to reports.

The 19-year-old moved to Selhurst Park on loan over the summer while compatriot Frank De Boer was still in charge, but has fallen out of the reckoning since Roy Hodgson’s arrival.

Although he has made 11 appearances in all competitions for Palace, Fosu-Mensah last got a run out on November 5 – just over a month ago – and only made the bench for their last four matches.

Hodgson must pick between Loftus-Cheek and Fosu-Mensah, and favours the Chelsea man (Getty) And now, according to The Guardian, Palace are considering letting the Dutch defender leave so they can bring in another loan player in the form of Liverpool striker Danny Ings.

Premier League sides are only allowed to name two domestic loanees in their squad, and Palace already have both Fosu-Mensah and Chelsea starlet Ruben Loftus-Cheek.

///

Palace would need to negotiate the early termination of Fosu-Mensah’s loan, though United are likely to accept given the minimal game time the youngster has received recently.

Recent reports suggested the Red Devils were ‘furious’ with Palace about how little he has been used and were preparing to terminating his loan early to find him a club where he would get more first-team exposure.

轟得3隊揀

應該比巴黎
呢幾年好幾次都係淘汰賽撞巴黎
UEFA

英文差，係咪俾人彈鐘？？

自從11月5號無出過
因為學神要係文西同龍虎切之間揀一個出
水晶宮想增強進攻力，借Danny ings
所以想取消文西嘅租借

有機會
人哋想要另一個英超嘅外借球員

返黎睇袋啦

文西

文西返黎輪換華西 good

咁到tuanzebe 冇得出

宜家有得出咩

水晶宮都彈鐘

聽睇下會然🤓🤓🤓既反應

屌你老母啦 食左我lin張黑卡

Bench子新名：彈鐘仔

尊重下好喎

希望同文西解約

#mufc have denied access to a Manchester City camera team that are filming a season-long documentary produced by Amazon Prime [mail]

我都想睇佢反應

話晒都手足 比啲尊重

Scholes on Pogba:

"I'd like to have played with him. It’s no coincidence that #MUFC have been scoring goals since he’s been back.”

有種feel

今年uefa會抽到疤rd rd都會對英超隊

我地係時候證明自己係一支有力爭冠既球隊

退出歐聯 就不必打美斯

J Savic 同 Goretzka 果班係咪唔記得P仔

有衝突咩 下年分分鐘一次過冇晒卡神爆炸

咪係，又唔係冇錢，比我就掃晒兩個翻黎

16強5隊英超死淨一隊
我曼其中一隊

話撚左la 一炒迪保亞一定gg

U23需要你

冇乜所謂既又 同返t子 mctom一齊姐

唔係話大口氣，皇、拜、祖無想象中恐怖

老豆有辦法搞得掂

ha

迷Lin

lin神個名都串錯

Hi bell boy

建議條仔唔好再比條女睇曼聯 難得有人愛上lin

hi 車神

江若琳都唔識波既

#jesslingard

瞓左冇睇，連加特滾回伯明翰未

代替文西去水晶宮幫手護級啦

咁就到我地最暖要護級了

唔怕 有我回歸

咁真係要護級了

愈來愈多人迷lin了

黑.....

咪又係泊大巴

老實講 呢2場真係好過MK MATA

晉到級咪得 理得佢泊大巴定點

唔知r聯16強 邊隊最早被淘汰重返英超賽場呢

氣.....

多得MK過緊winter break 呢幾場先少咁個毒瘤

我地

我地最聯對拜狗/鍠 十六強即出局

整得幾型

好在上年冇呢啲隊

Btw 基沙文踢歐霸

唔明點解軌抽中疤有40幾%

都無用 踢過歐賽就唔可以幫下家球會踢

下季見

我既意思係既然都冇歐聯踢

上年跌落歐霸最勁既已經係熱狗里昂

上年特別弱 前年同今年都cls

聯賽都仲有用嘅
仲有早買早享受 同早啲同隊友夾

馬體重歸早期馬體盃既皇者地位

抽中皇，拜，祖就仆街

前年叫正常啦 多仔西維爾 舊年就過弱 今年就過強
如果曼今年先踢應該八強料 舊年十六強八強對d唔知咩隊都僅熟 仲踢到加時

祖記會教訓妹妹

喂 又入左16強 英超仲係第二 點解仲有人日日叫人摩狗嘅?

終於等到全部復出
個個復出都有好表現 差大佬伊巴
今個星期如果入波贏鏝就好

我哋個分組都出線係應份啦

rojo暫時表現唔算好呀?

1001

Ff

落河仲係普通未去翻上年咁

1001正po霸